{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071516",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "머구리횟집"
    },
    "text": "江原特別自治道 束草市大浦港希望1ギル89-2に位置する刺身屋である。 有名な活魚の刺身専門店として知られている。 美味しい旬の刺身とリーズナブルな価格のズワイガニが楽しめる。 ズワイガニを注文すると活魚の刺身がサービスとして提供される。 その他にもベニズワイガニ、キングクラブ、メイタガレイ、鯛、イカなど多様な天然海産物がメニューとして提供される。 食堂は大浦港口の内側に位置し、束草ラマダホテルから徒歩3分の距離にある。 営業時間は毎日10:00から24:00までだ。 雨が降ったり雪が降ったりしても年中無休で運営する。 特別なメニューとしては、マグリスペシャルセット、マグリAセット、マグリBセット、マグリCセット、マグリ紅ズワイガニセット、天然刺身の盛り合わせ(大)、天然刺身の盛り合わせ(中)、天然刺身の盛り合わせ(小)などがある。 江原道束草でおいしく新鮮な活魚の刺身とズワイガニを味わいたいなら、ぜひここを訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "この刺身屋は江原特別自治道束草市大浦港希望1ギル89-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "この刺身屋は有名な活魚の刺身専門店で、美味しい旬の刺身とリーズナブルな価格のズワイガニが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニを注文すると何がサービスとして提供されますか？",
            "answer": "ズワイガニを注文すると、活魚の刺身がサービスとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の他のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "この刺身屋では、ベニズワイガニ、キングクラブ、メイタガレイ、鯛、イカなど多様な天然海産物がメニューとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "この刺身屋は大浦港口の内側に位置し、束草ラマダホテルから徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この刺身屋の営業時間は毎日10:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、この刺身屋は雨が降ったり雪が降ったりしても年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋の特別なメニューには何がありますか？",
            "answer": "この刺身屋の特別なメニューには、マグリスペシャルセット、マグリAセット、マグリBセット、マグリCセット、マグリ紅ズワイガニセット、天然刺身の盛り合わせ(大)、天然刺身の盛り合わせ(中)、天然刺身の盛り合わせ(小)などがあります。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋で味わえるものは何ですか？",
            "answer": "この刺身屋で味わえるのは新鮮な活魚の刺身とズワイガニです。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋を訪れるためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "この刺身屋を訪れるためには、江原道束草に行く必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 486
    }
}